唔好入黎

正評引伏

Hi

你好，咁夜仲唔訓？

收工買宵夜

一早估到啦垃圾 皮已負

出面凍到仆街

正皮引其他人入黎麻

係呀，我都要開暖風機訓

咩工咁夜先收？

已射 thx